人人笑既華美子....而家

下個都禾確特 再到高基連
我地阿記唔賣垃圾！

雲加

完封西甲

我想問佢去左疤之後仲有冇以前係阿仙奴D遠射

呢幾場好似唔見

但防守好穩

禾仔帶領英格蘭拎世盃
山狗入60球拎金球
高基連90M轉手去PSG

黑B個名好型

大家覺得佢有無機會踢世界盃

拎三冠都得
點會冇世盃

公司佬應該冇正選
三中堅

阿狗軍醫執柒咗佢啦

樓主死全家未

唔傷實有 之前冇得出場都有得踢國家隊

勁到

我祝你全家健康 丹仔健康

樓主先係水貨，新文員

你睇幾多場都唔會有

丹比利去咗幫華美倫吸傷

正 吸哂成隊唔該

樓主=新吸傷王

佢個人防守方面唔差，但組織防線方面真係無眼睇